不停上門拘捕，想拉到無人出黎？食屎啦，推爆佢

一個上午超過30人被捕，仲有channel admin被捕後「被發放假消息」

大集合，取消六區，一齊港島賀佢老母

大家研究下

只係想同mon po狗講，呢招無用，另外大把人儲力等十月一，點白色恐佈都無用
除非你殺哂D人，但你殺哂D人都係一樣輸

班狗無腦，點會明，明唔洗做狗